鍾意咗我groupmate，進退兩難...

佢有女朋友
我有男朋友
但我地兩個真係好夾...
佢又好似對我有意思咁...
好想同佢試一試....

但又好似好對不起我男友同佢女友...

進退兩難

4p

Sp

收手啦

多謝你幫我鬧上面嗰兩個

癲完未

唔會有好結果嫁
咁對你地ge 另一半公平咩
唔鐘意人就同人分手啦

係真既話我祝你生性病

咪撚煩啦屌

青山分group?

做乜鳩連登po完ptgf多咗咁多男人扮女人開啲搏屌post?

班毒撚見到啲女有錢有得屌

但自己溝又溝唔到 叫又無錢畀 變晒反社會人格？係嘅話都幾好笑 想像你班毒撚喺部電腦前谷住谷住個樣

撮合你男友同佢女友咪解決問題

但我男友對我好死心塌地，
雖然我成日發佢脾氣，
佢都從來無鬧過我好錫我

圖呢 無圖點撚樣討論呀

癡線佬 不用理會